其實cctai撈得掂 唔x係關熱門事

上熱門真係easy job
上過連仔fb未？

fb打 “名 lihkg”

波台手足最多文應該得
蓋清 王騎 港父

成日話我兄弟港父為上熱門 真係想笑9你地

上熱門好難咩
唔計依家，就算上年六月前，
我都經常上架啦

你咁多內幕消息 梗係易上

港父上熱門有人講, 樓主無人理
使唔使特登開個po講